SOLINT -  Interpolatie van Sepran oplossingsvectoren

PvK  21-8-90


------
INVOER
------

De invoer bestaat uit twee delen: een deel met een aantal 
keuze parameters en een deel met de invoer van probdf voor
beide problemen

Deel 1
------

JCHOIS
F2BACK NREC
FMSH1 FMSH2
F2RES NREC2

JCHOIS    - keuze parameter: JCHOIS = KCHOIS*10 + ICHOIS
            KCHOIS  geeft aan welke interpolatie routine
                    wordt gebruikt: 
                    0   - intit
                    1   - intmsh
            ICHOIS geeft het soort oplossingsvector aan:
                    1  Lineare driehoeken, 1 dof
                    2  Kwadratische driehoeken, 2 dof
            ICHOIS wordt alleen gebruikt als KCHOIS = 1
F2BACK    - bs file dat de oplossingsvector bevat
NREC      - recordnumber van de oplossingsvector in F2BACK
FMSH1     - naam van file dat de meshdefinitie van de oplossingsvector 
            bevat
FMSH2     - naam van het file dat de meshdefinitie van de te 
            interpoleren oplossing bevat
F2RES     - bs file waarin het resultaat wordt weggeschreven
NREC2     - record nummer waarin het wordt weggeschreven
         
Deel 2:
-------

problem 
types 
...
end
problem
types
...
end



-------
UITVOER
-------
                  
De geinterpoleerde oplossing is weggeschreven in het bsfile F2RES.
Een plot van beide oplossingen is gemaakt in file 'INTERP.001' .


-----------
BEPERKINGEN
-----------

De knooppunten worden hernummerd met optie 3 van RENUMBER
(zie PG 2). De oplossingsvector in F2BACK moet met deze hernummering
zijn weggeschreven.
Bij gebruik van intit (KCHOIS=0) wordt aangenomen dat het mesh
rechthoekig is. 
Gebruik van intmsh kan voor algemenere meshes maar deelt, 
in tegenstelling tot intit, bij de interpolatie kwadratische elementen
op in lineare elementen.


--------------------
VOORBEELD VAN INVOER
--------------------

1 1
'restart.back' 2
'mesh2.1' 'mesh2'
'out.bs' 2
problem
types
elgrp1=(type=100,100)
essboundcon
curves0(c3)
end
problem
types
elgrp1=(type=100,100)
essboundcon
curves0(c3)
end
